啱啱食完團年飯 有個親戚係美心高層

其實就唔係好熟，所以成餐飯都冇人講政治 避重就輕，但係做得美心都知黃定藍啦。

講講吓佢就話自己負責catering (學校醫院嗰啲飯堂)，話比班學生搞破壞搞到生意好慘淡。我心諗有冇咁厚面皮㗎，你啲顧客唔鍾意食你啲嘢，調返轉賴人都有。

最後仲話我屋企附近有間美心MX，啲嘢幾掂，得閒可以去試吓。本身我成餐飯都冇出過聲，但係嗰刻我勇武巴上身，就咁拋低左句：「唔使啦，我哋屋企食大快活㗎」

跟住佢表情係：
果下真係覺得自己幾型

叻

屌美心好撚多黃架on9

除佢褲睇下底褲黃唔黃先啦

ching好型 小妹濕晒

下次拎完封利是
同佢講 我會將你d錢 放係黃色經濟圈到
多謝你支持手足阿

尿就黃

前線黃系列

高層 綜合佢成餐飯講嘅嘢我可以話俾你聽佢藍

今年嗰啲全部都會捐左去㗎啦

好波

咁佢又過份咗啲
美心快餐掂？
比狗都唔撚食啦
咪撚講政治，講食物美心快餐包尾是常識吧

唔知有幾多跳閘學生信錯依啲仆街

樓豬好型想幫你含

黃你老母空AC
收皮啦

Hard sell

美心MX就食物質素黎講已經快餐界既垃圾

制服